有無人打機一定揀女角?

仲要一定要整短頭髮女角

條友一定係脆皮腸

.....留意左你好耐
你講嘢都幾無營養

打機唔揀女角，咁點解要打機？

無營養師

一定係整貧乳長髮120cm小妹妹

唔一定女角，但如果選女，有得揀我都會選短髮，除非短髮太樣衰先放棄

樓主玩英雄聯盟菲艾專精100m分？

收工師

雷玟先係我最愛
光速QQQ

死基佬先簡男角...

打機一定要女角
依個係定論來嫁

是

是
上次玩食雞俾女仔問做咩用女角

死人妖

唔通睇男人屎忽咩

非

女仔都係要用女角
無人用男角

一定整黑妹

因為BLM & feminist

檢舉人

唔係黑到剛果人咁都可以捏到美人黑皮既

有無人打機一定要揀男角?

揀完用黎溝女

我
專係撩鳩啲短髮嘅女角

廢話師